加泰獨立定香港雙普選機會大啲

大家細心諗下，就知應唔應該出去。
非分化，但各有各做。

加泰

+1

+泰

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

香港 (過到美國人權法嘅話)

咁點解唔幫佢爭取獨立先？加泰獨立咗我地好say 好多

加泰獨立>香港獨立>中國香港雙普選

理解唔到可以點樣好say法

亦理解唔到我地可以點樣幫佢爭取獨立，除左搞下集會支持下

唔需要特登搞集會

一定係香港雙普選易啲
而家大陸已經無棋
你睇佢貿易戰都係要退
我哋再堅持多陣就有出路
加泰獨立而家係毫無曙光

加泰可以無底線！文化同香港百多年發展都未有過